Time is of the essence

even for love

What spring are u uping?
Dont understand

hot spring

rose is red violet is blue
and you mother is a hor

*whore

只差一 點點

*hoe

*hoe議員

timeeeee

人生就像彈弓， 可以壓縮拉長撳扁
即使我們都知道彈弓能拉多長是有定律的， 我們也會選擇性無視，直到彈弓斷裂了，我們才知道彈弓是多麼脆弱
然而彈弓即使修好了也無法回到原本的狀態
是的，我們再也回不到當初
To lose track of time is to sin against life.

連登詩人

y u mon post

典解甘廣？

秒回

無野做

搵？

搵唔到

so sad